MacBook Pro2016 mon底部有黑線

一開始以為MacBook 整少少裝飾但愈睇愈唔對路
睇網上佢地話我個mon有事
我心諗我部機長期擺係張抬到 點解個mon壞左？
想問下係係唔係個mon壞 如果要整大約幾錢？

推⋯

你順便睇吓coating 有冇甩，有就唔使錢整

個mon有問題 我都整過
有program 免費換

姐係部機就關左機一陣 開返就無事
耐左就出現

我個部15

最嚴重 要幾錢 屌以家疫情唔想浪費金錢

如果係去官方維修，冇apple care 或者免費更換program嘅情況下，又要成個mon換嘅話，可能要5000以上

咁睇下中唔中依個 換完電佢應該會幫你check機嘅

不中了

使唔使成皮野🥺

應該唔洗

我嗰部都有